<resources>
    <string name="app_name">Submission Aplikasi-komik </string>

    <!-- Data Komik jepang -->
    <string-array name="komik_jepang">
        <item>Attack On Titan</item>
        <item>Blue Period</item>
        <item>Jujtsu Kaisen</item>
        <item>Kijin Gentoushou</item>
        <item>The Promised Neverland</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_photo_komik_jepang">
        <item>@drawable/komik_attack_on_titan</item>
        <item>@drawable/komik_blue_period</item>
        <item>@drawable/komik_jujtsu_kaisen</item>
        <item>@drawable/komik_kijin_gentoushou</item>
        <item>@drawable/komik_the_promised_neverland</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_detail_komik_jepang">
        <item>Shingeki no Kyojin (Attack on Titan) adalah seri manga shonen yang mengisahkan
            tentang umat manusia yang hidup di wilayah yang dikelilingi oleh tiga tembok besar
            untuk melindungi mereka dari makhluk raksasa pemakan manusia yang dikenal sebagai Titan.
            Cerita ini mengikuti perjuangan Eren Yeager, Mikasa Ackerman, dan teman-temannya dalam
            mempertahankan manusia dari serangan Titan serta mengungkap rahasia di balik keberadaan mereka.
            Manga ini telah diadaptasi menjadi seri anime yang sukses secara kritis dan komersial, dengan musim
            keempat dan terakhir ditayangkan pada bulan Desember 2020. Attack on Titan telah meraih berbagai penghargaan
            dan menjadi salah satu manga terlaris sepanjang sejarah. Meskipun populer di banyak negara, seri ini juga
            menimbulkan kontroversi di beberapa negara karena interpretasi politiknya
        </item>
        <item>
            Bosan dengan hidupnya, siswa SMA populer, Yatora
            Yaguchi, terjun ke dunia seni yang indah tetapi tak ada
            habisnya setelah menemukan inspirasi dalam sebuah lukisan.
            Tonton semua yang kamu mau. Anime yang penuh emosi ini didasarkan pada manga hit
            karya Tsubasa Yamaguchi yang meraih Hadiah Utama Manga Taisho 2020.
        </item>
        <item>
            Jujutsu Kaisen mengisahkan tentang kehidupan Yuuji Itadori, seorang pelajar SMA
            yang ternyata memiliki kekuatan fisik luar biasa. Pada awalnya, dia menjalani
            hari-hari sebagai anak SMA biasa, tetapi kemudian hidupnya berupah pada saat dia
            harus membantu teman-temannya yang menghadapi bahaya karena sebuah kutukan.
            Suatu ketika Yuuji mengingat sebuah wasiat yang pernah disampaikan kepadanya dari sang kakek.
            Ternyata, untuk menyelamatkan teman-temannya dia harus menjadi penyihir Jujutsu agar
            memiliki kekuatan yang lebih besar dari kutukan itu.
        </item>
        <item>
            Pada zaman Edo, ada seorang gadis kuil bernama “Itsukihime” di desa pegunungan Kadono.
            Jinta, seorang pemuda yang bertindak sebagai penjaga gadis kuil tersebut, meskipun dia
            orang asing. Suatu hari ia bertemu dengan iblis misterius yang berbicara tentang masa depan,
            dia kemudian pergi ke dalam hutan untuk mengalahkannya.
            Dari Edo hingga era Heisei, serial fantasi Jepang yang besar ini mengikuti seorang
            pria iblis yang melakukan perjalanan melalui waktu sambil terus-menerus mempertanyakan
            arti dari memegang pedang.
        </item>
        <item>
            Ceritanya mengisahkan tentang sekelompok anak yatim yang berencana
            untuk kabur dari sebuah panti asuhan. Sebuah adaptasi anime yang diproduksi
            oleh CloverWorks ditayangkan sejak tanggal 11 Januari hingga 28 Maret 2019
            pada blok pemrograman Noitamina. Musim kedua akan tayang pada bulan Oktober 2020.
        </item>
    </string-array>

    <string-array name="data_total_capter_komik_jepang">
        <item>117</item>
        <item>58</item>
        <item>215</item>
        <item>33</item>
        <item>181</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_rating_jepang">
        <item>9.0</item>
        <item>8.0</item>
        <item>8.5</item>
        <item>8.0</item>
        <item>8.5</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_year_jepang">
        <item>2013</item>
        <item>2017</item>
        <item>2018</item>
        <item>2019</item>
        <item>2019</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_genre_jepang">
        <item>Action, Adventure, Drama, Fantasy, Shounen</item>
        <item>Coming-of-age, Drama</item>
        <item>Fiksi petualangan, Fantasi gelap, Fiksi supernatural</item>
        <item>Fantasy</item>
        <item>Fantasi gelap, Fiksi ilmiah, Cerita seru</item>
    </string-array>

    <!-- Data Komik Amerika -->

    <string-array name="komik_amerika">
        <item>Moon Knight</item>
        <item>The Winter Soldier</item>
        <item>Camptain America</item>
        <item>Spiderman</item>
        <item>Deadpool</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_photo_komik_amerika">
        <item>@drawable/komic_moon_knight</item>
        <item>@drawable/komik_alex_loken</item>
        <item>@drawable/komik_captain_america</item>
        <item>@drawable/komik_spiderman</item>
        <item>@drawable/komik_deadpool</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_detail_komik_amerika">
        <item>
            Moon Knight sendiri berkisah tentang seorang pegawai museum bernama
            Steven Grant yang terbawa ke dalam sebuah konspirasi dewa-dewa Mesir saat
            dirinya melihat kejanggalan di kehidupan sehari-harinya,
            seperti penemuan identitas alter egonya, Marc Spector yang bekerja di bawah dewa Khonshu.
        </item>
        <item>
            Steve Rogers berusaha untuk menempatkan dirinya di tengah dunia modern,
            setelah dibekukan sejak masa Perang Dunia II.
            Saat terbangun, kekacauan dan musuh berbahaya telah menantinya - Winter Soldier.
        </item>
        <item>
            Steve Rogers, ditolak masuk militer karena tidak layak. Kecewa, ia
            kemudian menjadi relawan untuk sebuah program rahasia,
            yang membuatnya menjelma menjadi seorang prajurit luar biasa, Captain America.
        </item>
        <item>
            Pertama kalinya dalam sejarah layar lebar Spider-Man,
            identitas asli dari pahlawan nan ramah ini terbongkar, sehingga membuat tanggung
            jawabnya sebagai seorang berkekuatan super berbenturan dengan kehidupan normalnya,
            dan menempatkan semua orang terdekatnya dalam posisi paling terancam.
        </item>
        <item>
            Prajurit bayaran Wade Wilson, menjalani percobaan untuk menyembuhkan dirinya dari kanker.
            Ia memperoleh kekuatan dari proses penyembuhan itu, tapi dengan konsekuensi menjadi cacat fisik permanen.
        </item>
    </string-array>

    <string-array name="data_total_capter_komik_amerika">
        <item>39</item>
        <item>92</item>
        <item>63</item>
        <item>20</item>
        <item>19</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_rating_amerika">
        <item>9.0</item>
        <item>8.0</item>
        <item>8.5</item>
        <item>8.0</item>
        <item>8.5</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_year_amerika">
        <item>2013</item>
        <item>2019</item>
        <item>2018</item>
        <item>2019</item>
        <item>2019</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_genre_amerika">
        <item>Action, Adventure, Drama, Fantasy</item>
        <item>Action, Drama</item>
        <item>Action, Drama</item>
        <item>Action, Adventure, Drama, Fantasy</item>
        <item>Action, Drama, Mystery, Psychological</item>
    </string-array>


</resources>